發現到有班新高登仔唔識用sosad

來源係呢個post

cap圖入面講既taiji同hide係x japan死左既成員
如果真係知sosad點解...一定唔會咁用

雖然唔係d咩資深會員.....
但有種講不出既感覺

冇錯

好掛住佢 睇到真係好撚好笑

佢哋真係以為係喊ge表情？

我諗佢地真係以為係sosad

可能笑人自殺戇鳩呢

媽啊！好柒啊！

屌

希望各位巴打唔好得淡笑就算
唔係到時sosad變左sosad
就真係sosad喇

ON9
HIDE

新高登仔？ 新腥港人？

新高登仔